(買錯左)送出1050點港版gash point點數

我諗賣都唔要有人要，送出黎算撚數。邊個要就留telegram。

原本港台點數通用，12月開始己經唔得，個網又寫得唔清楚，好撚嬲。

已送出

1050點姐係幾錢